【文宣片】集中811 事件文宣片

警犬行刑

警犬加證據入袋

push

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制
7. 黑警砌人生豬肉

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[拋磚引玉] 全民流動文宣

推

推!!

Push

深水埗欽州街妹妹中催淚彈

地鐵站 室內射催淚彈

警犬打到手足門牙都冇埋